蘋果A1: 涉與女友 未來外母 貼諷鄧炳強文宣 運動以來首宗 休班防暴警被捕

我知道Steve請咗公關幫手洗白，唔洗旨意

想提下唔好去銅鑼灣人血宵
見到d咁既野果然係藍尸開既人血宵，完全冇監管啲檔，水貨化妝品都賣得,喺黃Tg group 度夠膽賣水貨化妝品我真係第一次見唔係以為（自稱）黃色就咩都做得啱呀

steve寫話捐錢都好信，到時唔捐邊又好似果80萬咁落咗格，好似佢啲卡game咁成年幾都唔發貨而且佢都係寫捐612呢d大路，不如自己捐咗佢算
味見過邊間黃店咁大口氣用手足價三個字，龍門渣哥做咁多野都唔叫自己良店仲要同出邊個價冇分別咁咪即係普通做生意，用咩鬼手足價
水貨化妝品都當黃店咁金鋪都得啦邊度黃啊企開啲啊
勁多打手即刻咬我話比次機會，啲檔主好黃
我想講咁多黃年宵唔一定要去呢個，唔該大家唔好貪方便，去個藍尸搞既同去咗個政府年宵冇分，政府年宵裏面啲檔主都可以好黃，你會唔會比次機會？

【本報訊】反送中運動持續七個月，各區連儂牆遍地開花，縱使政府加強打壓，但市民未有因此噤聲，一名休班防暴警更疑因不滿警暴及惡法，昨凌晨偕同女友與女友母親及街坊一行八人，疑欲在港鐵屯門車廠對開連儂牆貼侮辱警務處處長鄧炳強的海報，被巡警截獲。警員在八人身上搜獲電鑽、膠水及文宣海報等，調查後以涉嫌「管有物品意圖摧毀或損壞財產」將他們拘捕，為反修例風波以來首名被捕警員。

被捕五男三女（14至61歲），其中涉事休班警姓黃（31歲），當時身懷膠水，已被即時停職。據了解，黃加入警隊逾六年，原駐守青山警署軍裝巡邏小隊，其後發生反送中運動，他七個月前被調至處理遊行示威的新界北總區應變大隊，也參與過防暴警的驅散行動。昨凌晨他與女友及女友母親同行，其後一同被捕。消息稱，黃女友為「黃絲」，而有人被捕後稱，當時只是陪伴女友。警方昨亦到黃的家中搜查，並撿走一批文宣。

身懷膠水 遭即時停職

現場為屯門龍門路新屯門中心、港鐵屯門車廠對開行人路，其20米外屯青里欄杆設有用木板製作的連儂牆，製作者先在木板上用電鑽鑽孔，然後用金屬條綁在欄杆上，再將文宣張貼在板上。多名街坊稱連儂牆前日才重設，昨牆上文宣已增多。文宣主要是指摘警方濫暴「愛比暴力强，與警察割席」、「枉死 沉冤待雪」及「區選投完，場仗未完」等。

事發昨凌晨1時許，消息稱，一批市民在新屯門中心一帶疑欲建立連儂牆，涉事八名男女當時剛行經上址，警員巡經懷疑他們欲建連儂牆截停調查，並在其中兩人身上撿獲文宣海報、膠刮、膠水、手套及電鑽，而文宣當中更包含侮辱鄧炳強及其他官員字句。巡警發現其中一名男子為青山警署的休班同袍，立即通知上級，當時黃亦身懷膠水。警員在現場調查後，以涉嫌「管有物品意圖摧毀或損壞財產」將他們帶返青山警署作進一步調查，而黃已被即時停職。

八人食風三小時始被帶走

屯門區議員李家偉趕到現場時已是凌晨2時許，只見兩輛衝鋒車在場，十多名警員圍着八名男女，其後向各人搜身及檢查隨身物品，眾人在街上被扣查，至昨凌晨4時許才被分成兩批由警車帶返警署。李批評不明白八名被截查的男女，為何要在街頭吹風逾三小時才被帶走，因部份人士當時只穿單薄衣服。而休班警遭拘捕後其身份隨即被人起底，並於昨晨在微博公開。警方證實一名被捕男子為休班警員。

立法會議員郭家麒批評，警方拘捕疑貼文宣的警員，更即時停職處分，他指半年抗爭運動，警隊濫捕、濫暴情況比比皆是，情節更嚴重的，如兩次開實彈射傷示威者，開槍警雖被質疑濫用武力，違反警隊守則等，均無被停職。他指現時警隊在檢控時存有政治考慮成份的雙重標準，令人失望，擔心警方執法不公成為常態。以今次被捕警為例，貼文宣是個人政治取態，竟被警隊以一些較輕罪名拘捕。

呢單野其實可以好好發揮下，搞下撐白警嘅活動，分化班畜牲黑警。

大家提開白警不如就一次過整個白警行動指南比人參考下，順便提下d mon po狗小心狗屋有人偷影自己犯法

鐵馬撞人等於休假
膠水貼紙等於停職
警隊:與暴力割席

射盲眼
打傷人
車撞人

都無事

有膠水就要拉
幾咁諷刺

[1.19 維園見] [求行動] 今個月廿一號 元朗站將於兩點關閉

誠哥呢鋪識好好發揮一下
可以令班狗懷疑人生

上圖，就係果位警察手足所建嘅連儂牆。

攜同老婆同外母一齊起牆，奮戰到凌晨3點，最後全家一同被捕，自己更被停職調查。

呢個時候，我地留俾佢嘅只係一句「係白就晨早辭職」、「黑警仍然要死全家」？

一題好簡單嘅哲學題，如果而家一個防暴警收到order要去打學生，而佢係仲有少少良知，識得就四成力去唔打要害，話唔定仲識好論盡咁搞到個學生走鬼咗。呢個時候，你會寧願佢繼續留低，定還是屌走佢，然後換一個識得用十二成力，下下打頭爆缸嘅真正黑狗嚟會比較值得？

當然，我唔敢講呢位警察手上冇沾過手足嘅半點鮮血，但同樣地我亦都唔能夠保證佢冇幫過、冇放生過任何一個手足。反正我地見到活脫脫於眼前嘅不爭事實就係，有文宣手足貼牆被捕，全家妻老幼嫩被捕，連工都俾人停撚埋，然後呢個時候我地第一件事真係應該行過去同佢講一聲「抵你死全家」？仲覺得鄧小強要同你做戲？油塘棄屍都唔同你做戲喇，家陣赤裸裸清算異己，仲以為係做緊戲取悅你挽民意？

仇警，我唔反對。甚至乎我好同意對黑警嘅憎恨同憤怒好大程度上係我地嘅推動力。我支持追究警察責任，但一堆有名有姓嘅甲級戰犯珠玉在前，十一開槍追究咗未？1111開槍追究咗未？呢堆證據確鑿嘅冇人清算冇人報仇，家陣有人出嚟貼牆你清算佢？咁同捨難取易，追唔到靚女家姐就是但食豬扒細妹填數有咩分別？

「清算」呢個字，係勝利者先有資格講的。如果你呢一刻諗嘅係「光復香港之後點樣罰扮白警嘅黑警」而唔係「點樣可以用盡手頭籌碼去贏」，咁我地可能真係要變咗浮屍之後先發白日夢諗點樣清算黑警。

要贏，就一定要團結。要對付3萬Full gear全武裝暴徒，難道可以只靠一班得膠通泳板嘅學生？有手足面對洗腦7個月都仍然保持初心，全家被捕仲要停職處分，狗方已經明晃晃同佢割咗蓆，以後甚至唔知會唔會俾狗針對、上門尋仇。呢個時候你會選擇企喺佢身後支持佢，定還是仍然堅持同佢割蓆，覺得佢比謀殺棄屍狗、比港共中共更該死？

白警死全家

先唔理佢係咪真係「白警」。係咪自己友，但應該高舉「白警」呢個角色，突顯整個警隊有幾墜落

見到有人話所有做警察都係黑警，你個心咁諗咪夠，對外緊係話仲有警察支持抗爭者，更加被市民稱為白警

施sir 2.0

高質，希望之後有途徑幫到依位手足同佢屋企人

真，好有必要

佢既然貼得沉冤待雪都好肯定好多人都

手足

一定要緊貼佢既消息

白警手足

廢老最鍾意講
出政府糧反政府
之後就話班人洗晒腦

要幫

其實真係可以係手足
你班連燈仔有幾多個落場睇過文宣啊？可況係凌晨整文宣
點解仲有人話係白警就一早走？
總有啲人係有包袱 會為錢而做 但又唔會好似黑警咁做多或者做少
總會有白警留喺狗隊收料爆料跑慢啲
希望佢坐完48岀嚟見到嘅唔係連燈仔鬧佢抵死

唔好有事呀手足

正想講 依家扮都唔洗扮

同埋話係白警就企出尼/辭職，咁揚咁拉曬點放料呀？有d消息一定係當差內部先知，辭職無人係入面做點收風呢？又話兄弟爬山各有各做，人哋喺入面各有各做唔得嘅咩？

推到記者問： 貼諷鄧炳強文宣暴力d定係鐵馬撞人暴力d？

高汁理性分析
唔明點解仲有人叫抵死
五毛定熱狗，定堅係低能仔？

終於有狗俾人拉

咩名，有無可能知佢邊個

有良知嘅人永遠比黑警恰

屌你老母死黑警

呢條仔.嫁得過 認真

下就仲有好多弱智話依班文宣手足貼緊對家文宣 。真係眼冤。

呢單嘢一定要好好跟進，可以搞返啲撐白警嘅活動，爭取警隊當中一啲仲係人嘅人嘅支持，從內部分化佢哋。喺外部強攻唔到，就從內部瓦解。
上面都有手足講咗啦，白警點解一定要辭職？人哋留喺警隊做臥底收風唔得？選擇辭職係一條最簡單亦最冇幫助嘅路，佢留喺警隊裡面對住班人面獸心嚟爬山，又唔可以同人講自己嘅實際立場，係一條好難但有幫助嘅路。

手足嚟

D 人都唔諗下老豆搵仔d 料係邊到黎？

公開展示記者身份證，
犯私隱條例，果條防暴狗又唔洗停職？

我信手足
希望你可以見到
係入面壓力一定好大
依家出事又要俾人講風涼話 兩面不討好
同埋揚曬應該都做唔到白警
真係要離職了
有咩幫手出聲 唔好睇唔看
希望你係我細個心目中又型又正義嘅香港警察
加油

高質

喺腐敗嘅警隊仲保持到清醒
多謝你

微博俾人起咗底 有名同守邊個環頭

大家都要保持頭腦清醒！ 一定有ac 入嚟講做乜吹奏白警？

唔係吹奏白警，而係關心文宣手足， 凌晨四點，一家大細去重建連儂牆既手足！仲俾人48 小時緊，入面啲狗當佢係二五仔，分分鐘打得仲甘

推
成家都咁有心

支持白警
黑警落地獄

你講果堆人係帶風向嘅

休班貼文宣可以即刻停職拉人
當更公然開槍殺人，用電單車企圖謀殺就「休假」

文盲兼弱智，醫番殘廢

堅持白警係假果批人，根本就係五毛。

身上有膠水 所以拘捕 屌你老母

邏輯問題...唔係話唔比披露警務人員資料咩？

轉個頭就係微博起人底，公開人地資料...

又搬龍門

無限感激+支持

成件事好怪

前線警犬理論上應該係勇武，點會走去整連儂牆咁左膠，成個風格反差咁大?
而且黑警點都應該知道內部行動部署，點會咁易比狗捉到?
半年黎到今日網上突然吹風同情警甴成件事好突兀

佢係咪真係白警定係臥底根本無人知，只不過係貼張野就叫好人會唔會太無邏輯?
只不過咁o岩敵人做左一d無傷大雅既行動。同樣套用係和勇唔捉鬼既共識，呢件事根本唔需要理佢。

今日下午，仲有成班弱智仔，以為白警貼嘅係支持藍絲的文宣。

抗爭七個月，連儂牆係乜黎，佢地居然唔知道。

支持白警繼續暗撐運動，黑警死全家落地獄永不超生

前線白警唔趁夜晚貼文宣，唔通日頭去裝修咁揚？

有白警貼文宣話沉冤待雪，即係證明警暴係事實，點解唔大肆宣傳，而要低調處理？

黑警變白警，係咪因為親眼目睹殺人強姦？點解唔跟進落去，而要淡化佢？

勇武比狗捉返死撚硬，比手足發現係狗又即割，點睇都係痴文宣安全啲啦
其實果位休班警九成都有份打人，想做少少攞返個心理平衡姐，點知班狗咁撚癲，有膠水係身都即拉

今時今日白警一揚就見光死。

最衰有電鑽睇返報道，整牆嘅方法最多咪當佢亂拋垃圾影響市容。文宣係貼喺木板上而木板係用鐵線掛上欄杆，啲狗咁都咬佢好明顯係因為政見，又唔見佢咬用欄杆掛衫曬被嗰啲大媽？

市中心個位成日有狗車係到
手足真係小心

做乜咁大反應死都要話佢好人

呢個世界唔係剩係得行出街貼文宣，都係果句一個性格勇武既人咁多野唔簡偏要做d咁左膠既野?而且一個受過專業訓練既人更加清楚用其他方法篤灰先係?點會咁易走出黎曝露身份

再退一步又或姐可能佢只係單純憎懵炳強姐?
會講乜野敵人既敵人就係朋友未免睇呢個世界太天真幼稚

等佢地捉鬼

呢單嘢蘋果做頭版

左報就低調處理

跟住連登一大班人就搏命spin，話呢個世界無白警

係咩原因大家自己諗

前排立法會有個不受約束的動議要公務員入職宣誓效忠基本法

睇黎政府要立例了

裝修捉到坐硬，整文宣好大機會淨係48
你咁講同割文宣手足有乜分別

你up乜呀?
點解一定只可以簡裝修同連儂牆做例子咁極端?

係啊 唔好理係唔係真係有白警
就算冇都冇所謂
最緊要比外國覺得有白警啊
千祈唔好制裁警隊
搞到白警手足點算

白警？ 白你老母閪啊白警
唔好理係唔係有白警幫對家宣傳都講得出
心唔撚心虛

總之黑警依然係黑警，而果位就係手足

推

呢一刻佢已經係「白警」（手足？）

大家唔好再諗咁多

老老實實
警隊有自己友一定好過無
無呢班人, 邊有咁多老豆搵仔?
ok, 辭撚曬職, 無人篤灰, 除左道德高地外咩都得唔到

然後五毛邏輯：
老豆搵仔光復唔到香港所以無所謂. 總之警隊唔可以有自己友

咩人會最希望警隊無曬黃絲“白警”篤灰??
而連登嗰班鼓吹“白警”要辭曬職既係咩人?自己諗

五毛就係想我地未贏對家先清算自己友

Very sensible thoughts

收到風：有黑警圍內已經開始想捉鬼捉白警 互相懷疑猜測對方係鬼

唔係想講咩，但好巧合，15個鐘前連登呢頭話大sir想捉白警，果頭防暴就貼牆俾人拉

唔應該煲大係咪白警
我地要做嘅反而係要令班狗驚有鬼

同貼黑暴果單有咩關係？

終於有警察被停職
萬千個投訴都無事 貼牆反而有事cls

鳩sir？

Push

連登仔諗近會唔會係臥底黎

無論咩事都搵到理由捉鬼

拎碌警棍出境就冇事
貼下街招就要停職

你可以覺得佢係手足
又可以覺得佢係臥底
但唔可以令佢被消失

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

明明政府糧係納稅人出

與暴力同席就真

要分化！！！

嗰類人當正政府啲錢係政府用自己血同肉變出嚟

態度正確

其實襯停職呢段時間搵定第二份工都未必係壞事，佢老婆同外母實支持佢離開

藏毒都係感化咋

咁撚勁啊個警察 出呢張文宣圖都果陣已經知要比人拉啦 ?
呢篇文唔係打手文我切碌柒出黎煲湯 屌你老母
仲有咁大班人附和 屌你老母戇鳩鳩

搞個遊行支持白警手足!

白警

有guts！ 支持！大家要聲援佢地，鼓勵白警做嘢！
解散黑警隊，刻不容緩

你老尾 貼街招 都咁大陣杖

好想知最後點判

罰款1500?

防暴警入面有白警,真係難以置信過淋病係英國間諜,都係觀望下先

表揚表揚 有文宣題材了

分化野要做
等佢地捉鬼係好事

自己就切勿捉鬼

曱甴強係想將佢停職殺一警百

好女婿好老公，希望佢第時家庭生活幸福

咁係咪返文職工一定係和理非，返地盤一定係勇武？

鄧炳強真係好撚仆街 快撚啲死啦

居然係防暴黎
其實革命一定係有軍方政變開始。

防暴竟然仲有黃....

呢個警察要支援

信，佢係嗰個位置仲敢企出來，唔係咁簡單
保重

白警手足黑警死全家dllm

講得啱，其實好讚成用行動支持呢位手足（e.g.籌款），幫佢之餘亦比全世界睇到我哋接納所有同路人，無論佢係咩身份。

個位五毛，不耍理他……

history will judge !
歷史會判我們無罪！

所以我寧願白警繼續留係警隊
咁樣先係利益最大化
個啲咩係白就走既只係兒女私情諗法
要理性啲

知道佢幾時上庭，我地去聲援！高舉白警地位！

做過狗於會好識玩 係入面應該好安全既

硬係覺得好假

開眾籌俾錢支授佢

警隊捉鬼

你咁講 係咪勇武就唔做得文宣
白警點解又唔可以係手足

如果係假咪假戲真做囉, 佢做得出就係自己人, 夠膽做徐步高直頭應該叫佢英雄

呢幾個月黑警壓力好大, 你估佢地唔驚內部分化

咁快下定論
小心又炒多次車
佢條自己都話陪女友
身上得枝膠水
同埋女友&外母去好大機會係外母家施壓所以出嚟做show陪佢哋
至於白警?
笑咗
我問你一句 重光之後清算香港警察
是否再慢慢睇片睇下唔知存唔存在嘅log book 再分下邊個黑警邊個白警?

應該高調支持白警
話咁樣先係真正人民公僕
咁樣綠警先會向黃傾（雖然係極少數
但作用就係要內部分化敵人
共產黨玩咗呢招咁耐
係時候要佢地受返

白化真係好稀罕

唔係白警都屈到佢係
令警隊內部分化
無內部矛盾就幫佢製造內部矛盾
Yeah!

估唔到仲有白警

一定要冇事

正路

問題應該出在有電鑽?

就算佢係為咗溝女

貼文宣都係光復運動重要之一環

佢肯做 我會當佢係真真正正嘅手足

認同，我甚至認為如果佢之後真係無左份工（好大機會），我地應該睇下有無咩可以幫到佢。

而家貼文宣有被捕風險都唔係近排既事啦，訓左幾耐?

狗你老母

乜野捉鬼
支持成立獨立委員會 還警察清白

皇軍政府

重有走去撐呢d所謂白色object，係咪等於向叫開"死全家"既前線割席

以後前線搞到你口中既white dog，到時你選擇撐邊面?重係咪核彈都唔割?

critical thinking

有共同目標就係朋友?一定要無條件信任警犬?黑警幫過你手就要將佢當老友?
又或者黑警只係唔想豬隊友影衰自已職業形象所以先被迫出黎反警暴，呢d職場好常見。淺藍絲一樣會反警黑勾結過火唔好自作多情以為一定係撐埋黃絲好無。
你中意咁大愛咁輕易信人唔阻你喇

唔怪之得呢排咁多新聞都話收到"線報"篤灰

仲要係防暴警

呢位阿Sir，請畀呢個機會我對你致萬二分嘅敬意
你係真警察， 警察呢兩個字已經冇喺我個口度講好耐

On9，辭職就嫁得過，兩食兩家茶禮點會嫁得過

你唔係同緊你啲「同事」一齊
你係同緊我哋一齊呀

唔好對同路人有咁高要求
佢係我地呢面有咩茶禮食？

依舖真係狗咬狗

煲大佢就啱

只要有同一信念 就係同路人

死完男家死女家

唔割

割完冇意思

佢實際上真係做左幫我地既野
我諗唔到點解要割

用身份判定一個人既善惡
咁同港共覺得後生就係暴徒有咩分別？

討好佢黃絲女友

喺咁腐敗嘅組織入面仲生存到佢都好野

敵人嘅敵人=手足

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

叫到政府工每人一本《榮光歲月》放係公司。咁就係時代革命

直接爆大獲啦

香港第二位白警

為何要在街頭吹風逾三小時才被帶走，因部份人士當時只穿單薄衣服。

真係好仆街

同路人要幫

最暴力就係自己人同個制度

黑警必暴斃

推呢個

班分化撚退場撚捉鬼撚咁鍾意玩
去玩對家啦
咪搞鳩自己人

聲援白警行動

其實真係可以解散到咩？
等佢地都捉鬼啦，本身人手就不足

鳩硬sir

戇鳩仔 你以為老豆搵啲料邊到嚟,係咪google出嚟.
就係呢啲忍慾負重嘅人, 我地先可以撐到而家

你點知的？

推呢個
唔理動機身份
佢表面上做緊手足做嘅野就要撐
先係對場運動有幫助
比人知就算你係狗都可以有人撐

萬一佢本身係黑警 到重光個日
獨立調查會查返出嚟後話嚟

現階段一定係撐佢 先對場運動最大幫助

有幫手都係手足

但佢身上淨係得膠水
擺明係高調拉完 殺一儆百

未來一哥

其實佢只係貼文宣斷正，只係算黃警，黃警已經咁大件事

而家有槍嘅話事，冇就死開

支持白警由內部拯救禮崩樂壞既警隊

所以我話一定係有白警，你講出我想講既野，唔係真係上網揾得出咁多料
所謂兄弟爬山各有各做不分化不割蓆，只不過呢個兄弟係喺警隊裏面，兒登班友仔喺度嘈喧巴閉又洗白又乜又柒個腦有事

其實而家係好好機會去分化對家
一定要煲大佢
連埋油塘單嘢
徹底分裂班狗

可能當佢地係集體行動，共謀之類既概念，如果無記錯法律上係咪有咁既概念（唔肯定）。

最好唔使上庭啦 證據不足

被捕五男三女（14至61歲），其中涉事休班警姓黃（31歲），當時身懷膠水，已被即時停職。

大家小心係臥底呀

幫推

唉...

隻休班狗係咪比女友威脅 唔貼就同你分手唔駛我嫁你

十分同意

而休班警遭拘捕後其身份隨即被人起底，並於昨晨在微博公開。警方證實一名被捕男子為休班警員。

肯定d死黑警又放人資料上網

好過其他有老婆黑警番大陸叫雞

呢個時候你會選擇企喺佢身後支持佢，定還是仍然堅持同佢割蓆，覺得佢比謀殺棄屍狗、比港共中共更該死？

All in幫佢 做靚個頭先啦。

有邊個打工仔唔屌自己老闆 痴野屌吓燉小強好奇咩？洗乜咁大陣仗

陪女友有需要零晨3點走落去一齊痴？係屋企等佢番咪得 喂大佬 你他女係藍既 你都頂唔順想分手啦 如果呢隻警係黑 會頂得順落去陪女痴連儂牆？中出即飛左條女棄埋屍啦 係fa 呀師兄

清算就冇得講 高層同出晒名有晒證據既清左先 之後果d就唔知可以點 都係搵證據 有就捉 睇番以前icac 清算警隊貪污 都拉左成半支警隊咁制 但淨番既係咪完全冇貪污？定純粹捉唔到？冇人知

出市民錢反市民

到底條女係女朋友定老婆 Venus 唔係10,11月結婚咩 鳩sir邊有咁快有老婆

班傻鳩以為得一個白警，佢背後一大隊人

要幫休班警手足，俾班狗知quit左份狗job都可以生存落去。

佢哋無差別咁攻擊傷害我哋
到今日我哋仲要諗住用法律用程序去爭取公義

咁我mark咁多list做乜?

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(3歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

[img]

.gif[/img]

屌你，今日有個手足被判監坐12個月！

呢個就係香港嘅所謂法治

《宣戰》

琴晚細牛醫我有個女
行行下街比人捉左上車
由上車個一刻幪頭加綁手
入左差館 , 班狗問佢野佢唔答就踢落佢心口到
又搣又摸又扯
仲嘗試過除佢衫 , 想影佢裸照
塞佢個頭落水盤行水刑
然後佢唔合作 , 捉番佢上車
沒收銀包八達通 , 班仆街唔鬆綁
就咁幪面綁手掉佢係路邊
我個女無錢番屋企 , 係街到行乞先番到屋企

一星期前有個仔
番屋企沿路比人捉左上車
係7人私家狗車 , 一上車就打
被消失左3日 , 收到風係新屋嶺放番出黎

其他人講 , 你地唔信
係我細牛醫本人既病人
你地信未啊香港人?

黑警 , 我話你地知 , 國難忠醫會企到最後
國忠所有醫師 , 企穩。
我地寸土不讓 , 絕對不退。

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

平安夜 零晨兩點半於 #旺角 墮樓 16歲少年名為 #冼子峻，曾表示自己唔會自殺，請大家唔好俾佢消失。

白乜燃野警

成家連女友外母一齊比人捉

條友分明想用呢條罪 走去外國話政府逼害

之後爆料 換外國身份啦

竟然真係有白警

支持

岩

搞個撐白警集會睇下毅進制計到幾多人

黑警罪證 15/9更新版

貼牆 又唔使坐

而且揚左全世界mon住
人身有安全

左膠又以為佢係白警

不理立場
呢招好高下

真手足

億人撐白警行動

怕佢俾人老屈收埋啲cp
同14年個白警一樣

支持白警，與暴力割𥱊

唔知係真手足定洗白狗

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

做咩唔發爛渣話係自己人

都係手足黎，唔會忘記

貼文宣就拉
721打人就唔見人

屌你老母臭閪，平時乜撚狗屎垃圾都攬上身話唔割。
而家有防暴狗狗手足貼文宣俾狗拉全家仲停埋職，就割鳩人。如果佢沒事出返嚟復職做返防暴狗，睇到你班人打既野一定轉做對家打得班手足仲甘

貼街招都要搜屋？厉害了我的国。

推 保護白警

係貼都未貼喎

犯法嗰班就唔駛停職，例如出信屌張建宗、唔佩戴委任證、謀殺強姦市民、射爆眼等多不勝數。屌你林鄭老母。
依家犯法判斷唔係睇件事，係睇你個人政治取向，仲口口聲聲話政治中立，試下依個係支那差佬貼文宣，變相公開盛讚佢啦。屌你老母。

唔割 貼得文宣就係同路人
佢一家人依家已經俾黑警迫害緊
我地邊有可能同佢割

有膠水就拉左

即係下次 有樽裝水都話你會襲警
又拉得

會唔會為保公職
大義滅親飛鳩條女？

唔知以為佢帶炸彈出街被人停職

下次你有棚牙都拉得啦

條女應該唔想佢做警察 可以搵過份工

撐手足！

仇恨使人喪失政治智慧，唉

你有病？？
正常低級散仔邊知道咁多野 有冇小小常識

正宗俾狗屌wor

明目張膽清算使乜講，無分職業。

除咗搞活動 都要睇下有咩實質野可以幫到佢地一家人 唔係對手會話我地抽水

0119

支持白警

相信佢唔咁做就分手

anyway, glad to know 警甴入面仲有正常人

手足
無事架 貼街招未罰幾舊水

人地有行出來貼
你呢？
收皮啦

呢單輕微到咁就要停職
更加突顯到依家police state
逆警者亡

辭職係唔係你入去做收內部情報先？

點呀呀蛇，想陰鳩我自爆？屌你老母死黑警

冷氣軍師黎

同意

要獨立調查委員會係有原因既
揚左出黎既 一定要支持 因為係手足
未揚出黎既 一定要係內部靜靜雞做野
冇人想知你係我方臥底

但同時唔好宣揚乜撚野白警論，我地已經比人打撚到七彩，仲要顧忌對方有果1/30000既機會係白警既話，收得皮

仲係入邊做緊臥底既，對唔住，原諒我地呢刻唔能夠相認亦唔能夠吹奏你地。但當煲底之約來臨，你地都會係手足。

好撚想搞到黑警分化
究竟點先做到？

曾經好on9咁諗過 想為幾年前既7警同朱經痿平反 分化黑警佢老母
仆街個時要突登拉去暗角打 依家光明正大打
手臂伸延打幾下 依家打幾十下都冇問題

為左頭家做應做的事
黑警都要死全家
但你只少有一刻有良知

引班弱智藍絲出黎掉假

條友唔係白警 只係明白清算已近 貼連儂牆係最輕嘅罪
之後尋求向外國政治庇護 逃避清算

佢唔記得嗌自己人？

831

Respect

完全睇唔到呢單野犯咩法
唔公平到…

支持手足唔割

手足就無可能啦

lm

梗係貼文暴力d，
條友咁撚小氣

外母好大波，最少D cup

真

呢單野有幾樣野要宣傳

第一， 原來有警察支持示威者，藉此分化黑警
第二，呢位警察係首位因為反送中運動被捕同停職既人，打人殺人射人既反而冇事
第三，冇可能原諒黑警，因為佢地係犯罪公同體，白警只係得好少數接近冇

貼野都拉，仲唔係濫捕？
冇人聲援佢？

冇白警老豆搵仔邊有咁多料呀

你班mon post黑警睇路呀

真係有白警

應該全力支持白警
佢被人停得職應該都冇得做
有冇良心老闆公開表示願意請佢咁
煲大有良心有出路

應該全力支持白警
佢被人停得職應該都冇得做
有冇良心老闆公開表示願意請佢咁
煲大有良心有出路

推到有良心老闆見到

你起吓我底先啦弱智仔

幾時先有無間道睇？

正視聽 ：唔可以俾佢變浮屍

休班警手足

去撐警集會
支持獨立調查
捉拿警隊內鬼

少咗個白警

白警：（

屌你老母黑警死全家
貼下野正常最多票控，你老母次撚次告重罪
食屎啦死黑警

高汁 請幫推

白警一定撐 同施sir 一樣

老豆搵仔有無佢資料？

連登仔要面對現實係有白警，而佢地都做好晒同全黑警一齊攬炒 將來要被制裁打死無怨

最想白警比人抓晒同唔撈 就係班黑警。

估唔到防暴警都有未被洗腦

其實我地要煲大佢
話比人知啲狗都認為警隊有問題
連儂牆！

某啲連登仔割撚夠未人地起碼去痴牆，你班仆街memo都唔知有冇痴過張，日撚日喺網上四圍鬧扮智者

係同路人就唔割

係咪鳩硬sir

推 同路人

支持白警
警察落地獄

貼野就停職 siu4

由幾時開始貼個文宣都要拉

推呀

佢地我地的手足

salute

可能人地貼左半年，係今次失手咋

而且一定好多打手拍我地會撐白警係咁帶風向，令佢地內部有異心。
比一d人知道左原來狗可以變返人的方法，佢地仲唔動搖？
都比人拉埋都唔認係手足？手捉攞也玩核彈都唔割啦，咁做臥底仲咩割呢？

佢女朋友會唔會被玩殘

推！

要大大聲話支持手足。
支持警察變節！

肯咁做個運動贏面肯定會大！

支持手足
支持手足！
完全支持手足！
一定唔割！
唔割呀！
割既一定被共產黨清算！
對準支黨！
支持警察變節！！！！！

連登仔

炸彈案就屌人捉鬼...
但呢單白警就一定係鬼

乜都任佢地up

呢個第日大清算如果查過無大問題可以委任去監督警魔的獨立機構
sze sir應該做第一任局長

鄉黑強想用白警故事令黃絲唔忍心制裁整個警隊
但我們可調轉玩野, 引誘部分怕死的,仲有1%良知的人篤灰

唔捉鬼！
唔好捉鬼！
唔割！
要講幾多次呀！
再咁蠢係唔係都捉鬼，兩野又話割就輸死未天光！
呢個手足一定唔係唯一！
唔割呀！

(和理攞)民_聯派揮春，大家一定要拿去回收，支持環保。唔係就好多中老年人攞傢la

你唔夠暴力先要割蓆

一靜落來文宣真係比人打壓得好嚴重

保安呀頭？

黑警唔靜雞雞放走佢地，而走去搞大佢，停佢職，真係蠢到爆

靜雞雞放左佢，然後作新聞話佢係臥底又得，制止緊人貼文宣都得，任黑警吹都得啦

嗱，宜家揚晒出黎啦，即係話俾人知你地唔團結啦，即係話你地有內鬼，有分化啦。依家係一個，好肯定仲有唔知幾多個啦。大佬，揸槍架，身邊嗰個防暴、嗰個速龍、自己人都唔知係唔係鬼，好驚呀

話俾我地知你地原來分化得咁嚴重架，邊有人咁蠢架

一定係因為受到手足嘅道德感召，所以棄暗投明，覺今是而昨非呀。手足要大大力支持呀

藍屍炒車

係咪叫「兄弟」個個

一定要大力支持白警，令警隊內部開始捉鬼，造成分化

連登mon post sir：香港冇白警

如果冷處理點睇？

識玩或者鼓勵白警對抗黑警

向佢未來外母致敬，呢啲真係買少見少

第一個被捕警察係正常警察